庫克真係好撚蠢

外電報道，蘋果公司行政總裁庫克表示，為提升銷量，正重新考慮調整iPhone在美國以外市場的定價策略。

他指出，因為iPhone主要按美元定價，在匯率換算後，部分國家或地區的iPhone售價因而上升不少，變得更加昂貴；在1月份評估過相關市場的宏觀經濟環境，決定調整定價政策，使之與1年前的當地價格匹配，希望能提升銷量。

其實Apple銷量差好明顯係新iPhone不知所謂，淨係識升級hardware呀，完全冇新嘅好用功能。

同埋啲新iPhone淨係識得配合比大陸人用，淨係識得向大Mon發展，要誇張要型。

其實如果簡單啲出返部4吋或4.7吋mon，每年update 兩三個新嘅好用software，已經可以留住好多用家。咁先至夠貼地

條仆街咁就敗左教主嘅一番心血

外觀、功能搞返好先啦

設計果個人叫 Jony Ive